原來有警嫂聽日結婚4周年

佢老公 = O記 鄧翊几 警司
姐係以前跟開李桂華大導演
上年年尾先升警司
相信一定係打9班黑暴有功先有得升

鄧警嫂既 FB & IG

希望大家留低鼓勵既cm
唔好好似下面班yc 咁攻擊佢個女

以下係鄧警嫂有份做KOL 推介既產品 / 餐廳
希望大家入去支持下

板神 鉄板燒 日本料理
FB :

德善健髮中醫藥健髮專家
FB :

ᴛʜᴇ sᴄᴇɴᴇs sᴛᴜᴅɪᴏ 孕婦照
IG:

DECORTE HK

cobohousehk

嫂你老母

題外話
話說我睇返蘋果段先見到
原來 上個月月尾離職之後日日高調屌9真理部既 王俊彥
同袁花都幾fd下

理想
王俊彥告別無綫主播生涯 慨嘆：荒誕背後原來無可救藥

跟同事合照展歡顏 TVB前新聞主播王俊彥脫離「渣滓」

現實
（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

我相信呢張相一定係袁花「迫」班前線記者影
Cctvb前線記者係無辜架

右下個樣

狗改不了食屎，連結婚都要著狗服

右下咪鄧翊几警司

蛇鼠一窩

咩呀 班友話TVB記者內部抗爭喎

警餿

你老母你識唔字，講左幾多嫂字係叫專稱，你同人有親？

trash

良心記者係TVb內部抗爭完而家去警隊

警嫂?where?
狗乸我就見

錢途大於一切

搵佢做健髮代言

人生勝利組

嗱 你咁講等比班on9仔屌

Pishhh

1

軍妓

畜生結婚關人撚事？

嫂你老母 軍雞就軍雞啦

咪推啦

Push

入去留個祝福cm姐

人地內心記者黎

push

警咩嫂呀
狗乸就狗乸啦

個B唔似老豆嘅？

啲留言好中肯

小朋友是無辜的

推

啲kol 廣告係6月9後？

by the way 係警餿

好黃....
排牙

屌個任務都無人做嘅

唔玩膠
原文係2019/6/29出
然後呢條傻柒衝入去留呢d呃like cm

就算只計2019年6月
距離15號梁烈士離開我地只係兩星期
6月29當日更加係盧曉欣烈士

然後tvb 班賤種走狗打句「我打份工 我好撚無辜」
成班就食左屎咁吹奏佢地

明年今日...

全部佢生女之後 再舊d應該仲有
但我未得閒cap

邪教信仰唔係咁易脫離的

收到
拜拜板神轉頭report 入list

Trump丶LIHKG丶立場丶Apple

離婚唔食警餿咪信佢囉

D傻狗popo真係好鍾意著警服結婚，打哂飛機咁，BTW,呢套英式制服喎，國安法

有冇牙醫介紹俾佢

著制服行禮真係...

搵黃世澤推介牙醫比佢

狗、狗乸與賤種小狗

好似狗隊傳統黎

好賤

良心記者黎架

之前睇過有個cm 幾應棍下
有heart 有意志做野既唔會理販民班政棍
最令人頂唔順係推班政棍上位個班on9

但尼個小朋友...

當然知 但係柒囉

嫂你老母？有親？

夠黑

佢個女舊年8月尾9月頭出世
計曬姐係黎明行動 - poly圍城個期咁上下屌中

警餿，警咩嫂

G

屌你老母唔揀我地藍衫
係咪嫌我地低賤

不推？

個小朋友唔似爸爸

真係慘
老公咁嘅職業

狗嫂水炮車

狗乸阿屌你老母

警嫂

軍雞/水炮車

W

just report false information > Health

你覺得tvb走狗有好人？

講咗幾多次 唔係嫂

警司人工十幾萬，留言屌佢兩句就hurt 到佢咩

見到隻狗仔張相下面啲comment笑撚左

Sorry冇睇tvb
佢ig又冇講

水炮車

其實有冇人覺得啲狗結婚著制服好撚柒, 心諗做乜鳩
翻工套杉著係咁既場合真係好失禮

一秒前睇緊冇fol
下一秒就private咗
驚啊

水炮車咪水炮車 咩警嫂 同佢有親？

Ig 唔比人comment

膊頭有花著制服擺酒行禮嘅呢班人
真係唔覺得自己好撚柒
做goldman blackrock要著件風褸結婚

之前試過一次一大班人炸左兩粒鐘先鎖
今次咁快

本身好似好多人真係唔知
我開左po 跟住先一堆人入去炸

這樣做是不對的

嫂你老母呀柒頭
知唔知乜嘢係水炮車

祝早日陷家鏟

做得水炮車 預咗冚家鏟

堆

水炮車做到咁高調

點睇左上林彥邦？

法唔法國啲狗好廢
自己作奸犯科就匿喺套制度後面
害到自己老婆仔女比人屌 睇唔起 無曬面

殺人犯 走狗 水炮車

本身好似冇咩人知
但問題係蘋果出過新聞講

Same

真正俾狗屌

鄧警嫂已經private / 刪左AC

FB 私人AC:

FB page (已Del ):

IG (已private)

垃圾cctvb 雞配賤種黑警

本身好似好多人唔知佢係水炮車
係咁祝福佢

因為佢收得好埋，結婚後係IG & FB完全係冇同佢老公嘅合照。
奇怪既係同JerryC嘅合照唔少。

呢D 先高手
IG FB 扮曬野
老公OT 打9人

一定係內部抗爭良心記者黎

嫂？

呢個又好似係
search 佢同隻狗合照得結婚新聞睇
佢IG 又接近冇合照咁滯
就算佢做訪問都唔會講佢老公做狗

警餿
警獀
警螋

乜咁開心呀

死全家

水炮車呀，標題都唔識改

推啊 好撚憎狗乸

俾狗屌

陳嘉倩

肉便器

Qg

屌，咁快就收皮

喺教堂行禮